4000蚊其實係一個陰謀

戴返個頭盔先，以下都係推想:

首先，點解要用表格交唔用網上申請
因為政府想令個程序複雜化，等好多人都收唔到錢。
咁樣去到4月尾就可以話佢地派左600萬個4000蚊
其實實質就剩係派左400萬個4000蚊
剩低果200萬個4000蚊就唔知會去左邊。
所以係到強烈要求政府提高透明度，咪當我地on9

襯返你個名 戇鳩

想知邊到諗錯喎，定你正苦職員黎

香港玩完鳥

屌 有人拍我門

6

7

係創意台都10連到
8

9

10
屌你老味

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23 就係推唔到上去

24

25

26

27

28連

29連

30連

31連

32

33

34

35

36

37

38連

39連

40

41

不斷刷新紀錄

43

44

45

46

47

48

49

50

51

52

53

54

55

56

57

58

59

60

61

永遠唔識推上去62

63

擁

斷

痴撚線

逐個comment都負皮痴線啲

我信
到而家未收到msg

推到100都冇人理你

幫推